放完榜好想尋死

今日一收到知自己得18分
乜撚都唔係

全家同老師都覺得我可以入u
壓力真係大到爆煲
呢家連屋企人揾我都唔敢覆

一個人坐佐係天台沉思

點解咁低分？

我都唔知
我已經半年黎日日補習又通頂温書

入唔入腦先

讀番2年asso再入大學lor,好小事姐,唔使死

我都係18分(2233+35)
IVE囉 唔使死嘅
老師當然想你哋入U啦
佢哋要跑數
行你想行路
唔好他日後悔就得

我個朋友都一樣咁
你唔好係佢啊
無論點都好 成績表個分已經岀咗 你點嬲自己唔開心都改變唔到 你做到嘅就只有好好諗下之後嘅路 唔好俾自己再有後悔嘅機會

分數係死 你屋企人話你 講到底都係關心同擔心你 唔好太怪自已 你更加要堅強起來
Cheer up ！！

證明你既讀書方法唔岩者

人生流流長 單憑DSE成績就否定自己去尋死？
玩唔掂dse 咪讀 asso hd
郁d 就話死作為男人唔好咁廢ok ?

有fd 中五grad 依家搵6位數人工
身邊無一個u grad 包括自己追到佢既人工
唔通我又要去死咩

家庭壓力只有自己知

4隻手都係考18分

問下自己
甘唔甘心先

唔甘心既
retake又好, 重讀又好, asso hd都好
比多自己一次機會
到時盡左力唔得都起碼無憾啦

加油，我愛你

你係語文定副科低分

係難d翻生，但際遇呢d野好難講，努力啦

食得太多KFC食到你懞曬

少少事就想死比你入到U都係垃圾一名

樓上咁認真，樓豬波台名叔嚟

乜而家係計6科架咩? 唔係BEST5

加油呀
我得個位數都仲生存緊
你得架

如果讀書唔適合你咪早d出黎做野囉

第一，有半年時間仲要溫通頂…一係你既能力值18分，一係方法錯左，當然壓力都係問題。
第二，問題出現左，應該要諗辦法解決。
校方，唔係問題，無視。朋友，唔係問題，係朋友唔會宜家踩你，踩你既朋友放生佢啦。
屋企好大問題，後補。
自己問題，其實成件事都只關你事…自己問題即係前路迷茫…
其實唔迷茫，得兩條路，一入大學，一唔入大學。入大學方法你知既比我多。唔入大學多數都要挨。
你想做咩？你可以做啲咩？你真係做到?做到後你得到咩？係咪你開始想要既咩？始想等於終得，做。
屋企問題，其實屋企係關心你前途…諗定左自己既前路，同屋企人傾下，一份希望，兩份計劃，七份幻想，能醫百病。
日子難過，訓一訓又過一日，最多咪訓多幾日。

讀唔到未出黎做野囉 唔洗死架

我20 sor Loser

真心，有決心既可考慮retake ，但有心理準備呢一年會唔好過，捱過左就上大學

我咪又係全世界睇好我
點知炒咗
最後retake上番u

我知你好傷心 化做動力啦